{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026590",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "나비섬"
    },
    "text": "用途区分のうち自然環境保全地域と水産資源保護区域に指定された林野に関する情報です。この地域は高興で造船タウンを造成するための対象地域に選定され、造船所や造船機材メーカーや背後団地を造成するための開発計画があります。現在は施設がなく、領海基点無人島にもありません。過去の住民が居住しておらず、今後住民が居住する可能性もありません。歴史的価値もなく、人々が居住する目的もありません。この地域は養殖場があり、他法による管理状況は公益用産地に分類されます。地形的にはこの地域の長軸は南-北方向に約150m、短縮は東-西方向に135mです。島の周りには相次いでタフォニーが発達しており、構成は白亜紀の安山岩質火山岩類で構成されています。端の部分には木が出ていますが、この岩盤はカワウソが餌活動ができる適した環境です。海岸無脊椎動物は海面動物2種、軟体動物13種、環形動物1種、節足動物5種の計24種が出現します。ここには軟体動物が優占群集を形成し、弾貝やワシなども優占します。鳥類と昆虫は計3種4個体が現れますが、アオサギと中大白鷺、飛行中のウミネコを確認できます。植物はクロマツ群落が優占し、全体的な植生はクロマツが喬木層で優占し、スレピの木が低木層を形成しています。また、管束植物としては30科44種が出現します。周辺海域では高城郡下一面と三山面に面したジャラン湾が南海から陸地側に深く入ってきた湾入海図があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域は何のために指定されていますか？",
            "answer": "この地域は造船タウンを造成するための対象地域に選定されました。"
        },
        {
            "question": "現在、この地域には何の施設がありますか？",
            "answer": "現在、この地域には施設はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域は何の目的で開発計画が進められていますか？",
            "answer": "この地域は造船所や造船機材メーカーや背後団地を造成するための開発計画が進められています。"
        },
        {
            "question": "この地域には住民はいますか？",
            "answer": "過去の住民が居住しておらず、現在も住民が居住する予定はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の歴史的な価値はありますか？",
            "answer": "この地域には歴史的な価値はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域には養殖場がありますか？",
            "answer": "はい、この地域には養殖場があります。"
        },
        {
            "question": "この地域の地形はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この地域の地形は南-北方向に約150mの長さがあり、東-西方向に約135mの幅があります。島の周りにはタフォニーが発達しており、白亜紀の安山岩質火山岩類で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域ではどのような生物が生息していますか？",
            "answer": "この地域の周辺海域では海面動物2種、軟体動物13種、環形動物1種、節足動物5種の計24種の無脊椎動物が生息しています。また、アオサギと中大白鷺、飛行中のウミネコの鳥類も確認されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の植物はどのような種類がありますか？",
            "answer": "この地域ではクロマツが喬木層で優占し、スレピの木が低木層を形成しています。また、30科44種の管束植物が出現します。"
        },
        {
            "question": "この地域の海岸はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この地域の海岸はジャラン湾が南海から陸地側に深く入ってきた湾入海図があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 473
    }
}